你最鍾意櫻桃小丸子入面邊個角色？

我最鍾意卑鄙嘅毒撚，藤木同學

另外重有野口同學，野口同學可以話係真正嘅毒女，出場機會好似愈來愈少

識屌一定係小丸子家姐

以前一路睇小丸子一路打J

花輸同學
因為佢同我一樣

小玉

除左爺爺外 諗唔到

家姐

真實系家姐
會串會恰細妹，但有時又會氹下你

小丸子

櫻桃

角色就爺爺
同學就山田

屌丸子

大野

野口大個左係咪好靚女

鍾意永澤同學，頂帽好細好過癮

家姐

老左變韓瑪麗

野口同學